知道自己面試衰左會想搵loan捐

不斷回帶當日既情況

We all know that feel...

details?

自己感覺良好其實

但硬係覺得個hr第一眼已經唔太鍾意我
eg.語氣 問我既問題等

面試姐..又唔喺d咩⋯⋯面試完就做完戲啦，唔洗咁上心既

見工怕咩呀 衰咗唔請你
就唔會再見到個interviewer
又唔係internal升職見board
in得樣衰 升唔識之餘
人地仲記住你個表現
唔得未見過第二份囉

大公司黎
入唔到好sad

咁試吓搵第二間大公司

same feeling 最慘係呢種
一入到去已經Feel到in你既人唔係好like你
之後點落力表現都係無用

i know that feel

係

仆街

之前我有次都係，一入黎個樣已經勁衰，語氣又差，好唔滿意我咁

er er er er er

咩都in得麻麻地
衰都已經冇乜感覺

其實個HR無咁得閒唔鍾意你
係錯覺,只係個HR本身係閪口閪面

In多幾間就唔會記得架啦

呢句啱

放開啦

唉屌 果種想搵loan捐既感覺完全明白

屌 果日個hr話應該冇問題 返去會通知你
依家諗返起其實佢係笑9我傻仔